［風水野］話時話…大家有冇幫架車拜下神

話說我細佬買左架二手車返嚟揸 都揸左差唔多一年 一路都出入平安算係幾順利 但係佢今日同我講 話佢公司有個同事既媽媽（細佬同同事關係幾好 會間唔中同佢同事屋企人食下飯）問佢有冇信教 咁我細佬就話冇 跟住同事媽媽就叫佢拜下神 因為佢見到有個人坐左喺佢架車入面 仲要已經唔係第一次 所以先會同我細佬講聲

屌你老味 佢而家聽完就有啲淆 想問下各位巴絲有冇呢啲習慣？想知道下求個心安
唔好害我細佬呀 佢生平冇乜做過壞事

佢朋友老母有幻覺

咁有冇人買架車返嚟真係會拜下咁

坐係車到個個就係你細佬loo